大家用咩apps導航？

之前用google maps用到好躁底，不斷指錯路，搞到我成日行大運

後尾聽同事講高德地圖幾好，就試吓用，真係準好多同埋啲指示好清晰

但其實唔想支持強国apps，感覺自身好唔好安全

尋日同另一朋友傾開，佢話大家多啲用Google，Google就會準，但我啱啱是但search一條平時揸開嘅路，都係畀埋晒啲九唔搭八嘅路線我

各位ching有無高見

龍珠雷達

Google map

利申: 鍾意兜路

上連登問路攪掂

Google map 有google map 指
我有我行

Google map成日叫人u turn傻嘅都知香港冇乜地方比uturn

google map 上高速唔識指你行邊個出口，躁到仆街。

我新手果陣未有導航呢樣嘢咪又係咁揸

高德 真心好用...

其實係咪應該發現google map指錯左要report返先有用？
Google office撚可唔可以幫手反映上公司

用開Google Map 因為交通情況準
有日話 Waze都好用

利申：細個O個時興趣之一係睇地圖

練多啲車記下啲路，由其啲成日行嘅大路
已經又自動波又online地圖又導航
遲下如果過咗ai揸，過多十年八年可能冇人識揸車泊位

Waze 啦
鬼佬好鐘意用又有得check popo係邊

鳩德係贏個出口公仔圖

WAZE正, 但香港少人用.
其實都係俾google買左, 唔知點解唔合併埋佢

可能google 想 waze specialise 做導航，始果合埋曬又會有bug又lag可能係咁

Waze 會教埋行邊條線真係冇得輸

用腦

Google map

Google Map都有講
同埋Waze都係Google旗下

Waze+睇路牌已經好好用

從來行車時唔用導航， 有咩都係恤發前睇清楚，再憑記憶渣，行錯路咪當識新路

WAZE個UI真係7到一個點
會令人卻步
利申:用google map多

我有用
但係未試過check到有popo

可能香港少人用冇人報料

真係裝過一星期返工試用.
真係柒到仆街. GOOLGLE MAP 都好過佢.
有乜非支那APP . 好似鳩德咁, 會有路口模擬圖. 同埋會讀晒"路牌所有出口地方"叫你行?

試吓Apple CarPlay + Apple map
路線地點有咩問題回報完佢地跟進得好快

Beta feedback + 正常feedback 同時回報

行錯左路Waze 會叫你兜圈返去唔係計新路

之前個fd一路睇一路揸
跟住無睇到燈就直去衝左紅燈
好彩無車行過黎
唔係命都畀埋佢
我自己多數唔熟果區先睇
而區去果區根本用唔著地圖

試過有次係慈雲山兜左第三次先返去農場道

google map成日點鳩人向右急轉（果度唔撚轉得）之後用高德多,出路口清楚D

WAZE

鳩德冇得輸 但把聲好撚難聽

一睇就知係抄日本個啲導航

Waze

googlr map用黎事前實景"行"一次就會穩陣d, 搵食車要靠佢指路就自己執生

從來唔用

無狗就路口u la😏

Google map最撚閪係行錯路既話 唔會帶你行返岩路

最記得Google試過叫我係廣華醫院個緊急車出入用個位U
不過而家都繼續用, 但自己睇路牌 西九龍 / 西環過海唔跟自己行, 一陣就點9你去西隧

WAZE唔知點解用一陣部IP就會好熱, 同埋睇唔慣佢個地圖, 語音輸入又唔準

Google Maps 做navigation真係好垃圾
明明講緊轉左轉右，突然會變同你講向東向南行
我揸緊車撚知邊邊係東邊邊係西咩？

開車前睇定路線，盡量記住
開車後唔用

Herewego

Google map行車真係唔掂
唔熟旺角，點到暈⋯

GOOGLE MAP 其他野都算,
上次老點我大老山去APM , 去到啟業出面觀塘遁, 明明個圖叫人直行, 語音就叫人分X 路口靠右, 點左去行偉業街,

平時唔熟路就STREET VIEW 睇一次先去,
睇牌行+GOOGLE MAP 都可以大概
支那APP 真心唔想用.

係 向東含 向南含呢啲完全係廢話

APPLE 果個MAP 掂唔掂?

高德

自己就係導航
揸左四年車仲用乜鬼導航

揾食車先更加要用google
趕住送客送貨 仲走入去塞車？